香港民族要向敵人展現勇氣

香港，願意萬人行紅隧救我地嘅兒女嗎？

唔係要和理非式感覺良好打飛機，但亦唔可以認輸。輸，你就輸一世。要有不怕死嘅精神，展現氣勢、反抗、力量。

V

梁天琦 各有各做 論：你認為勇武抗爭有效，繼續勇武抗爭。和理非有效，繼續和理非。道德感召有效，做道德人。國際戰線有效，出國遊說。所謂兄弟爬山，各自努力，堅持做自己認為啱嘅事，並包容體諒其他手足，就算佢地嘅方法同你唔同。

睇過Dunkirk未？香港人，係時候做一個自由嘅人。

浪漫主義唔一定係壞，行動都可以好浪漫。如果一萬個人行入紅隧作集體公民抗命，浪漫嗎？

現今浪漫主義之弊病源於其流於表面言語，不以實際行動體現。

香港兒女，要智取；出其不意。共勉

我大佬Winston Churchill

都係我大佬呀